何律师连先父母山坟都可以出卖，被老黑搞完，建制派议员做过什么

何律师连先父母山坟都可以出卖，被老黑搞完，建制派议员做过什么，容海恩就只懂做爱，其他只是在冷气房指指点点？

對!